究竟點解啲人自拍咸片咁易流出？

係有人hack入去定自己sd出去 ？

你拍一條試下咪知

自己拍完 自己hack返

唔通自己流出又話你知咩

Foxy

係人都想俾人睇下自己d威水史，自己d雄風

問題係睇親都冇幾多個條J係大

睇條女姐

好多人以為自己係大

好多人唔見咗電話，所以流出

佢哋嘅心態係 我細又點
有得屌 有得影 仲share埋俾你睇 爽

喂呀

睇條女啫

你攞完金牌嘅喜悅都想同身邊嘅人分享啦，然後會有三姑六婆幫你唱開去，咪變左流出

This

is

Great!

好少人會留意條j
你既諗法應該係邊睇邊笑人j細 但係自己只可以打飛機

唔見電話/相機
用SD卡唔洗密碼開

打飛機